廣東經濟寒冬到來了！「三和大神」末日視像全記錄！

壹方商場好撚爆WO

做雞未

偷渡嚟香港做雞既就聽過
早前警察捉到一、兩單

只要東莞復興色情行業
支那內循環都不成問題

雙循環示意圖：

香港都唔會有運行

一定啦
奶共邊有好下場

係基層藍屍先仲信政府唔怕

所以一通關 可能好多 支麻人衝來 香港搵食

失足女係乜東東

具體啲，係搶劫

基層藍屍話, 背靠中國, 中央會救

笑死我

7日鮮

唔緊要
已有怪責目標

沒有香港人照顧你們，你們冚家全死光了！

基層藍屍覺得
只要一通返關
中國好多好多有錢人, 就會嚟香港消費
香港就有救

呢堆廢物, 真係頂佢地唔順

其實呢 呢班三和大神 就算經濟好都無能力黎香港消費
香港開返關 好多有錢既大陸人會落黎係事實
大陸咁大 咁多城市 有有錢人 有窮人 好正常
連登仔真係好on9

邊個敢怪習種呀
你問下班藍屍敢唔敢屌習種

而家有國安法架，唔通仲怪示威呀
小心D講野呀，一陣搞到以為國安法無料到你擔唔擔當得起

緊係屌黃C啦
你識唔識架

全香港都係中國話事
根本冇可能會搞得差
係咪？

香港仲好地地 到底啲水邊度運過黎

傳統上都係男嘅做賊，女嘅做雞

一定有一大班等開關落嚟掃奶粉果D

做G

就街劏器官時代又出現

斷手腳嗰啲乞衣囉

回鄉創業

好彩最垃圾嗰班大神 第一步就係賣身分證 唔會落到嚟

抽自己d 血幫自己輸血

d水廠係國營 其他人餓死曬都未到佢哋死

都係講緊外來人口，要本地人仆街先係真仆街

遲早到香港，近共都唔會有好下場

澳門通咗關啦,
發咗未?

宜加已經多左多人搵食 , 打劫偷野個班

廣州火車站2.0

啲芝麻人應該嚟香港轉走啲錢，而家啲錢係大陸都唔安全

最好回復當年羅湖城咁

想問宏昌執左未, 好似落馬洲一出關個度

劉名

Good

靚仔揸思域 靚女揸奧迪 大叔揸比亞迪
大陸迪斯可

係香港澳門都唔安全啦

維尼

性病X武肺

中國財富一部分人富起來，然後就沒有然後

澳門通完仲係死城八月賭收13億

繼續鎮壓香港

係時候趕走所有撈佬返鄉下耕田#play#

就嚟頂唔順要開關

lm

省港澳旗兵
金舖 錶舖
商家們fat fat

我就唔係好信，而家上面不知幾好環境，歌舞昇平，香港慘啲

終於.....有生之年可以見到支爆啦

香港好落後

同上面比較，梗係落後啦，所以，上面啲人而家都唔落黎啦

三和

點解我識得做零售嗰啲大陸人生意如常
佢哋仲好似好期待十一黃金周

係開關一定好多搶劫

真係諗唔到有邊次係中國救香港

係打劫

咁多負皮
唔通覺得我講錯

定覺得香港會有運行

已經係第2次向香港投放病毒

連登仔轉左奶共

香港咪一樣
香港而家好好咩？

成個人冇曬鬥志 淨係打下part time得過且過

昨晚北京機場係咪發生大爆炸？

復興都無用
而家咁春多整容
落樓又貴

背靠祖國

咁你咪諗下 一封關 澳門得返13億賭收
咁之前d賭收係邊d人既錢囉
好撚心呀 面對現實啦
大陸係好撚多窮人 但有錢人都好撚多 唔到你唔撚認

香港都有 深水埗人 山頂人啦
哂撚氣

冇事!

復工，內循環，原來係大話

第一條片....日薪200無人願意做?
開足30日有6000 平時收開天價?

色情行業一向係搵外人錢
外錢流入, 而外地人響大陸賺左既錢又比左D雞
咁就變左淨流入

攬炒只係剛剛開始
要支共滅亡
大家要保持耐性和毅力
要為死咗嘅傷咗嘅
兄弟姊妹
報仇

深圳做餐廳都月薪1雞啦 包食
租樓 2千
生活好撚過好多香港人

有個留言幾頂癮
：他們是靠微信支付和高樓大廈來評斷先進和落後

唔似SZ喎ching
即係平時一萬都無啦 無工開仲咁挑剔

你躝返深圳住啦

我勸習仔唔好再鬥啦
救下自己國民啦

係澳門除左賭同洗錢之外咩都唔識先比人楂住個春袋姐

香港的四個傳統主要行業，包括金融服務、旅遊、貿易及物流和專業及工商業支援服務，可帶動其他行業的發展，創造就業，是香港經濟動力的所在。
上面copy 嘅

香港一定要想方法發展多d利港利香港人嘅行業先更有利長遠發展

Sad but true

其實支那人比香港人更鐘意返工
佢地好似無星期日休息
一個月先放得一兩日

朝9晚9, 6日工作, 俗稱996
做到死都係得雞碎咁多

你咁講北韓都好多有錢人啦

深圳做餐廳都月薪1雞?

人地拍晒片, D餐廳客都無半個
雞乜鬼？ 過兩日工都無啦

日日收到順豐/入境處電話都知咩事
以前一年中一兩次
而家係日日都有最少一個
打嚟就屌佢老母
有啲會互屌兩句幾過癮

星期日休息係西方基督教既事

華夏文化係全年無休的

做埋雞咪有

澳門依家發緊達? 中國好多有錢人去賭錢？

澳門現況:

東莞依家無得做

得澳門有得通關, 去澳門做雞

但香港同澳門又準封關

都係無錢賺

基本上, 唔係有香港,

澳門, 中國呢堆, 真係屎都無得食, 正行偏行都係食屎

內循環其實咪即係好聽啲嘅以物易物

一向都係咁
香港人一直都係最有錢
係埋寄生蟲以為自己叻過本體

一切在中共估計之內

如果經濟下滑係中共問題

電子人民幣，以10101易物啊

其實有錢人都係共產黨員
仲要中高層，低層都唔會有
將十幾億人既錢集中佢地到
只不過共產黨人數都講緊九千萬
咁中高層對應我地講唔算少人咁解
但上面蕭條係事實，黎緊一年應該更加慘情

支那人：搵食姐，_ _ _

我做藥物零售+批發，見證住大陸人由有錢變窮。

係2010至2014，大陸嘅有錢人真係好多，因為大家都有互相貪污送禮嘅習慣，當時佢地買野只抱住越貴越好，不問價錢嘅心態。到之後大陸打貪越黎越嚴，大陸人買野嘅目的已經由送禮變為自用。以前佢地多數買貴同包裝靚嘅保健品，後來就轉向買實用嘅藥物。論貨量可能無咩野點跌，但係論金額利潤就大不如前。

做咩講真話

三和大神又出返黎

其實睇完嚇出一額汗

如果當年投胎地點向北移少少，我依家就變成咗佢地。
一咁諗就覺得好撚恐怖

咁睇吓廣州既「山頂人」：

廣州無咩山，要去返增城果d地區先得，全部係廣州邊。

咁咪游水去香港

失足女孩

黃業真係中港/兩岸最有效溝通橋梁
開番東莞，振興經濟唯一出路

中國講到自己點高科技所有野上網但係呢 d 搵工就擺地攤咁. 重要係有工無人做有人無工做呢個狀態 (人工追唔上消費)

$1,500 蚊租, 即係最多間屋值 $150,000. 重要係未必有人租留係到擺. 加下中國真係靠塘水滾塘魚. 走資加速所以中共先要收割.

省港奇兵又黎

好快窮到要開放返真黃色經濟圈吸引外資嫖客

90後未體驗過東莞淫亂色情都市，好快就有機會

習帝上任幾年玩到支那收皮真係叻

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

還我東莞

正 重推莞式喇

又大又闊又唔迫, 好似幾好行

失去足部的女性

佢揭露真相算唔算顛覆國家？

香港好 中国差
中国差 香港好呀on9

呢條formula唔知仲work唔work
因為香港地位=中國了

咪比老闆雞左羅

而家可能係中国差 香港差
中国好 香港都係差

違反國安法，分裂國家，舉報佢，吾跟黨走，雖遠必豬

得返啲魚毛蝦仔

1500租值15萬又誇張左d,香港d樓回報都係2厘多d啫

三和大神其中一個可以搵到錢既方法就係做一毛

100蚊1Q幾時返黎

我早排見1日地盤雜工 150蚊人仔1日

笑左
笑埋右
你有無睇之前連登有個巴打分享喺深圳生活嘅post

慘

依家好多速食200

原本中國班官好多都係走公數 連車都私用比屋企人
打貪之後佢地真係唔敢再做最少明面上冇咁揚
所以班韮菜覺得卒係好皇帝

問題敢唔敢上
上到去唔再係14日
係無限期失蹤